有冇ching用開拉力繩健身

如題
用緊迪卡儂嗰隻

水mo 法

？

SAS嗰隻mask喺咪同速狗一樣

S10 mask

Fm12

咩係水mo法？

我都唔知

D記綠色黃色橙色個隻帶？

係有冇用

有

mug 9 佢答緊你個問題

咩色

好似兩隻都有

黃

幾錢幾磅拉力
同trx比邊樣好

+1

巴打有無用過佢地賣個d肌貼？

$64 25kg

Trx訓練嘅嘢好似唔一樣
我覺得好啲嘅係可以隨時帶

冇ar 買咗個手套

TRX好似無彈力？

印象中好似係
似係練筋嗰啲

想玩街頭健身，隻手好痛，起枕

係呀所以要買手套
唔係嘅話會磨親

100kg拉爛咗兩條

就係想磨到隻手唔痛

呢隻
未亡人個仔豪宅home workout離地到

點拉爛

Trx?

買左條黃色25kg

btw tko 迪卡儂啲女sales幾靚（無圖

係
要靠自己郁

去MK

有 因為傷膝過 之前用開GIAGSPORT 買既
後尾見貴轉左迪卡儂
搣出黎個陣會好痛苦 佢特別痴得實
就算搵D暖水浸住MEET都好痛苦
利申:超濃密腳毛

屌我男嘅

想知普通人屋企可以點練到唔同部位

我都拉撚爛左條 藍色 粗身 薄果隻彈力帶

tko 屌打mk

手胸背都ok

咁都係算

點解

youtube 大把教學
加多卷水喉膠布同繩 夾係門度多好多野練到

有無咩動作參考下

利申 未買 想買

我覺得彈力帶好難練二頭 三角
唔知點就位

tko斯文啲
sweet啲

反手拉上之後斷咗，可能大力咗

Resistance Band Row 練背

成日好驚爛左會彈到自己痛

閒日日頭去
幾好行

仲見到六合彩之子....

手就腳踩住反手拉

我都用緊黃色 新手練背肌好似駕馭唔來有幾個動作做唔到 係咪應該買返細KG 個隻

你bb肌咩點會痛,不過都用咗年幾算係咁

爆頭

玩輕d 有感受度先！

你想幾多

哈巴人咩

＊哈比人

引體踩住黎做個陣

黃色再上有條綠色好似
試左先買嘛..

引體已經難做仲加重

我係用黎輔助muscle up
其實你踩住條繩來做，反而你易d

原來可以咁，咁我全身引體做唔過3下轉膝上引體會唔會好d，定好似你咁做好d

轉膝係指借力彈上去？

可以練下離心引體（上時跳上去，落時慢慢用力放）

跪係度上去

有跟佢做 唔錯

咁樣

姐夫做假不過都可以for我呢d新手

應該都得 因為佢減輕左你個人重量 易左上
不過最緊要係用到背肌

但佢好勁 好有理論
佢咁大隻都有返咁上下料

我聽館長講佢俾同行不斷追擊做假，而且佢成日title用最好最壞之類極端片名，自己做唔到嘅動作就話好危險唔建議

你youtube打jeff cavaliere fake，成堆片

會唔會係啲人妒忌

唔係，佢舉重300kg好似舉20kg咁，唔知點俾人起到係假鐵，之後仲好似冇澄清潛咗水

拉下條jj

做deadlift好似用bar feel得好d
用拉力帶好似唔係幾好feel

條帶會唔會向上彈

應該唔會

好痛喎
我寧願做單邊

咁樣夾胸好似冇咩feel

不如樓主開個TG Gp教玩條帶

腳可以深蹲

我自己都半桶水
都係練手臂同埋胸

買完唔知做咩動作

睇我pin

有幾個post有講用resistance band操野

前幾日用阻力帶做squat整傷咗

點整傷

我做weight squat做完好有feel，feel到啲gay肉繃緊
但呢幾日股內側肌都feel到有d痛，不過個膝頭會有喀喀聲不過其實搞唔清係gay肉定係軟組織整傷左

之前做squat有冇聲

無咁多

抖陣先啦 一係淨係做bodyweight squat算加阻力帶係好鳩

觀察呢幾日睇下點先再但加條帶做個feel係接近係gym做機組咁

有
啱啱開始玩 但唔太識練